好掛住你

可唔可以唔好再不讀不回我
你明明睇得到 點解人要變得咁快

我都係被人咁樣對待
出去遊行，散下心啦

次次出 夜晚都係掛住

真絲？
我都成日俾人不讀不回

係 我比佢不讀不回好耐

真啊佢得閒先覆一兩句

我夜晚都會掛住佢，聽佢鐘意既歌手唱歌
但係知道佢點都唔會再回，所以我冇再諗咁多，慢慢放棄佢

佢最鍾意首歌長存我playlist

係咪講緊林鄭？

多謝巴打文宣

愛得深，沒有錯。真正屬於你的愛情，不應該是傷人的冰塊，應該是一杯溫暖人的熱茶。

咁就睇下你會唔會將首歌移出playlist啦

0機會見

點解嘅

難啲啦

本身同佢冇咩交集 唔係同學唔係同事

約出街嘛

發夢增進感情係直線上升

唉⋯
+1 已經比佢已讀左半個月

佢read都唔read 點約

係難呀，真係睇你願唔願意囉
頭先到睇到有啲留意講得岩，佢有可能依加想攝時間先搵你囉

夜深人靜嘅時候打個電話過去
btw佢好忙定點

打過 冇聽
純粹唔想理我